Pearl 周末大電影：銀河守護隊 GOTG 9:30PM

陣間有冇人睇

今日先係netflix 睇完gotg2
I am groot

係咪會有warmachine客串？

好似冇喎 有Howard the Duck客串

等緊開波

一開始跳舞

開波

who？